秒回

有冇唔開心？

日日都咁開心

好事黎

艹

差啲病左 好彩番到屋企呻曬啲鼻屎鼻涕出黎

打機啦

卄

Weak

你好dirty

啱啱打左次飛機有少少攰

如果心底的我是狂又野

呻完好clean

有點悶所以都係好似屋企街口雜貨鋪咁
話光榮結業但繼續開post

有唔開心可以擺低

郭富城嘅弱？

其實打機真係好好玩 芄有冇考慮同你條女一齊打

還愛我嗎 繼續愛多一些

玩咩

唔阻佢勾佬

Pubg? 唔撚知

唉 開完唔想秒回添
我去洗衫
去浮浮青空個post啦

哦... 我冇買

冇人話一定要你秒回到先得既

個個post都唔係我既
因為屎忽痕搶左人地個1001

好撚好玩呀！！！！！！

唔中意槍game

I was made for lovin' you baby
You were made for lovin' me
And I can't get enough of you

覺唔覺郭羨妮好撚正？

爭霸嗰陣好正

點解你唔訓？

便秘 喺廁所踎梗

咁重踎乜

?

好唔開心
輸咗9000usd

屎必須屙

做乜鳩

輸錢囉

不了

有個男嘅問我拎左whatsapp
之後又唔係話好主動同我傾計
咁佢拎黎做咩

俾你whatsapp我 我話你知

77997979